電單車泊街，易唔易俾慈母抄牌？

有冇玩26嘅巴打分享下經驗
小弟成日夜晚係北角碼頭釣魚，成日見到幾架電單車泊係地盤隔離，究竟慈母會唔會抄呢？

可能會順手推落海
等你自己釣番上黎+濕左既牛肉乾

泊骨位外面都會

落cum落鎖 個cum有位露車牌就封鳩埋佢
差佬輕輕鬆鬆抄46定抄鳩你

或者拆走車牌同行車證，扮廢車

反正廢車都無人理 係驚比人推出馬路

以前就一年無人一張，而家一星期一張

濕咗仲叫唔叫牛肉乾

牛肉濕

好戇鳩但忍唔住笑左

屌老母近2個月炒撚咗5張
之前半年先炒得1張

呢期多左投訴, 間唔中都見有慈母爬上爬落, 去抄

其實唔係玩鳩26師兄, 係玩鳩慈母

巴打釣魚同路人

連登好少

冇乜幾可見抄果到

之前大熱天時警犬抄得懶得抄，
而家涼返啲近年尾就出嚟追quota